以前曾經咪嘴唱個國歌

會唔會奶嘢

會 我已經舉報咗你

舉報完你做國安局局長

以前中學嗰陣嘴都費時咪

通菜牛肉好食🇨🇳